(全民造星) PA仔黑人憎，原來仲好多仇家

睇片似上網撩事鬥非然後比人捉出黎鬥舞
不過佢好無體育精神，同埋好廢

對面先叫識跳舞，大家點睇？

睇佢集集都問候人問到燥燥地
有無人有睇？

頭大身細無樣無實力 竟然唔復活啊Lu 復活佢
果頭喊苦喊忽呢頭又周圍辣火頭
入到55強大哂？返去做PA啦
反正你係Viutv都有糧出咖啦拎唔到100萬so what
你最討厭既Kento 姜濤都靚仔過你
樣衰就係樣衰 係命運

條片五年前，同而家參賽表演完全無分別
咁多年一樣垃圾，到底憑咩去到呢步

佢對手好似youtuber 仲民
完爆呢條pa柒頭

條友跳緊舞 ？

開頭講到自己幾有熱誠
又拍哂心口話比心機乜乜柒柒
原來淨係得呢d野睇
其實真係基本野

係呀我係話緊你呀希望你成世都係垃圾PA
比人Foul左再服待返其他參賽者
特別係你覺得佢最唔值得入圍既三甲 Kento 姜濤同Sunny
頭大身細五五身一坐低成個正式體咁何來星味
唔係真係以為自己入到五十五強係實力啊話

仲民